林俊傑是咪成個華語樂壇唱作最強？

唱：行走的CD，點解叫行走的CD？聽下呢個現場無修音版同官方後製版就明

作：未出道已經作咗記得畀張惠妹之後變咗張惠妹代表作之一，出道之後每張專輯每首歌都係自己作，代表作太多唔講，仲有keep住作歌畀其他歌手都一樣有好多爆紅
連登仔最熟既應該係Eason既你給我聽好
華語樂壇有冇人可以同時唱同作都同佢差唔多level/勁過佢？

姐撚巔峰時期唱功應該同佢有得揮，但而家已經爛曬聲收曬皮

黃家駒 唱、作、彈

陶吉吉勁d 曲風同感情
JJ咁多年 啲歌係好聽 但冇咩大改變

但講樂器JJ其實都識好多

吳業坤

太做作

早年啲歌曲風多變到你唔信喎
同埋就算聽返江南同最新首黑夜問白天曲風都已經好大改變啦

崇拜個翻唱改得唔係幾好，為左配合大陸人口味加左爆發力，同梁靜茹原唱差一截
不過唱作嚟講都同意jj係好屈機 不過我好唔鍾意行走的cd呢個稱號

行走的CD個朵的確有啲柒，好似串佢同CD一鳩樣咁

咁多負皮又唔講個可以唱作同時揮低JJ既人

佢是宇宙最強

唔會，姐撚作係好勁
但唱一直都用錯聲、同咬字不清
Eason都笑佢話其他人咁唱係唔會紅
把聲回塘得快同發音位錯咗有直接關係

我指佢hit果啲歌 創作能力係好勁
作比其他人既歌都好好聽 但

姐撚勁過jj應該冇咩人反對

創作能力世界公認 世界十大音樂鬼才 姐撚排第10 重點頭10得佢一個華人 加上佢聲音頂峰時期 04-10 真係冇人夠佢玩 喺音樂影響力同成就方面 真係現代版mj

JJ都好勁 但怨就怨同個癲佬生於同一時期 同埋jj把聲好易厭 依家直頭走火入魔 一直追求高音

請問咩雜誌話周杰倫「世界十大音樂鬼才」咁巴閉
佢係歐美日有影響力
打少陣飛機聽多d歌
只可以話近十幾年「華語」極出色的唱作人
就等如beyond係華語殿堂級摇滾樂隊一樣
影響力同世界級比仲好差好遠喎
仲要係演唱會揸流灘先好嘢
由於華語不嬲好少唱作人（數量及名曲多），先顯得周杰倫特別出色

日韓人識周董都係以為佢係演員
因為套戲先識佢

打一段野十九幾個emoji真係好撚煩膠

杰倫係我永遠嘅偶像!

2003年

2005年12月，美國《People》雜誌頒佈1995年~2005年間全球最具影響力的十大鬼才音樂人。

全名單按Top-Music官方網站，網民票選，其票選網友大部分來自歐美，也有部分亞洲及大洋洲的藝人。並且該評選是以他們的影響力和WEIRD-SPIRIT值數為評選基礎。

google完 網民票選，網上刷票算唔算
以為咩權威雜誌